其實政府到而家都唔回應五大訴求，訴求應該升級

1) 解散政府
2) 解散警隊
3) 廣場立憲

因為從721, 荃灣斬人案, 811 一連串警黑合作
已經證明咗港共政權係無人性無血性
仲有之前一連串基建貪污

已經一個國際社會都應該要制裁既政權
而家應該係要求國際社會判定港共係非法政權
係共產黨洗黑錢基地

而人呢就要集結， 廣場立憲， 建立另一個政府
而勇武派就要準備， 正式向港共政權宣戰